PASSOS PARA EXECUÇÃO DO PROGRAMA

1-Adicione o arquivo lena na pasta principal;

2-Digite o comando "make all" para compilar e gerar o binário;

3-Digite o comando "make run" para executar o binário.
